耳仔痛解決方法

懷疑耳仔發炎 痛到瞓唔到
準備聽朝一早去睇醫生
有冇舒緩方法起碼依家可以瞓得著先

如果可以我都想 痛到完全瞓唔到
平瞓又痛 側瞓又痛

可以架

樓主感冒中?會唔會係中耳炎?

唔該哂 今日去左睇醫生 話外耳道炎
以後唔敢瘋狂撩耳仔

睇左醫生話外耳道炎